政府抗疫基金upload 唔到月結單 好撚炆

明明無超size 點解唔俾我upload
fuck

why

可能林奠起撚咗你底知你係連登仔

錯檔？

無wor